香港男人=渣

沒主見
沒目標
沒出息
沒儲蓄
日日叫春
40 50 歲搵唔到另一半
假日見到啲啊叔拖住啲泰妹 印妹真係好好笑

利申:巴

葉師傅 唔係咁易架

每個地方都有咁既人嫁啦
你做乜姐